未訓既咪入黎傾下計囉（233）

一人一套中意睇既戲
The shape of water

這城市每個角落 回憶都霸佔街頭
我知道 你會想起雨停的時候 我知道你會回頭

一直都係呢個心態我唔會賴死唔走
我有樽鹽

I wanna stay with you,you,you
你要忙到幾時

你給我 這一輩子都不想失聯的愛

搵佢啦

冇

點會呀
定係你唔睇戲

無咩大不了

Thought I'd end up with Sean
But he wasn't a match

金毛vs男朋友
快問快答

人造你咪又係望過去

唔睇戲

男朋友

Weak 我麻糬仔

Call me by your name

因為我仲有Fifi姐係原本隻狗
我好愛佢

and I'll call you by mine

咁無野好討論

elio elio elio elio elio elio elio elio elio elio

我都有對
肥仔波

睇親之後個人都好空虛

等緊續集

大家餓唔餓

餓

Lolita(1997)

啲歌好聽

呢一刻啦
下一刻我都估唔到自己可以放低得咁快
睇開啲慢慢嚟

有啲驚崩

有咩嘢食

我都覺
第一集實在太好睇

真

The Crush

我都覺
但變做斷背山又ok

除咗armie hammer個feel老咗少少少少
成件事好戀童
不過又好睇嘅

同埋呢套

食咗雞扒炒蛋加個火腿通粉一杯熱茶

聽完好唔開心
好正

霸王別姬

諗唔到有咩戲係好好睇要講出黎

啱呀
就算人地叫自己放手都聽啱唔入耳
反而嗰啲叫自己改善下/點樣去追就好清楚

嗰一刻真係唔會信
明白啲人點解掛住一個人而孤獨終老

經濟

我都開始驚驚地全心全意去愛人

About time

早晨

比心機

有睇過

唔開post

好好睇但我無咩朋友肯去睇

唔想起身

會有㗎相信自己

想打去機電署問啲野，點知電話係1823

有冇人熟電牌啲野可以tg?

我都係自己係屋企睇

1823咁萬能咩

我戲院睇完買埋Blu-ray 睇
值得睇幾次

做緊project

我好眼訓

放過你啦

潛水先

一開始睇男主角係有d核突。。。
不過最後好sweet

我都係

頓時覺得人生好悲劇
落堂去買嘢食 諗住返去學校食lunch啫
一入門口就火警演習 想點

好攰

我笑撚左，已留口訊

夜訓？

好廢

加油

啊啊啊

加油😂

我都好眼瞓

有好多好多早餐在這裡
約唱k都遲⋯

我要食野啊

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

已餓

最憎假波

再被你提起 已是連名帶姓

hi

係

睏

唱k

飯

好想唱k

我都想

+1

我把全部都給你～～～～

加二
但宜家啲k好少歌

遲左起身

唔知搵邊個去唱

Join?

嗨可愛的飯

奇姐又叫春

自私唱

好唏噓

我返學吖屌你

要麼一生
要麼陌生

唔比你join

好惡！

今日心情好曳

謊稱是友誼 卻疏遠的可以

廚廚

凡仔

我在呢

飯飯

少到仆街 eason 啲歌都極少
原唱mv又少 我返翻唱版
屌 其實rEd mr 定neway較好

早d訓ma

唔比各位再負啊 要開心啲

訓得差

join me

一定好辛苦

你似係空虛寂寞同凍
就聖誕了

Where

頭痛

專恰我

諗緊晏就食咩好

我們 那麼甜那麼美那麼相信
那麼瘋那麼熱烈的曾經
為何我們 還是要奔向各自的幸福和遺憾中老去

No自爆

上英文堂黎左個洋腸

+1 感冒仲未清

唱啦

neway交cctv 不了

真你好恰

下次一齊唱

唱比我聽！

食左佢

我諗到

Can! 走音之王is me

聖誕
毒撚無資格過

攬
合埋眼休息一陣先

Neway香港歌多d
Redmr台灣多

想點唱比你

你幾時有空

媽咪

靚仔？

想去台灣睇五月天

我都想！

一齊
我已經決定左

快極都要11月

奇姐識講笑 你肯嘅話你班仔由新界北排到港島南

想睇阿信真人

塞緊車 要比人鬧了

迪士尼

蜜桃成熟時

好

番工？是咪要遲到了

有既咩

你邊日

普普通通

五月之約
你等佢開演唱會

想3/1 因為平啲

屌 我都係

仲要塞塞塞塞

唱k!

怪獸與牠們的產地

你買左飛未

Not that great

香港既Disneyland定台灣既Disneyland？
無知一問

未 我仲度緊期

屌 想Join 同邊個？

hk

me too
打算單機去

醒左但唔想落床

同我

台灣邊有disney

我如果去都係

有咩所講
巴定絲

謂

巴

慢慢就會淡

我絲

睇你自己

我係兩年

春天

人生有意義 你未見到

我唔知

更加要Join

分散自己注意力 唔好俾自己咁得閒
建議你報下課外活動 例如紙黏土班等等

所有嘅野都有期限 唔會一直長存
只有自己先會

仲記得個時佢走左 一人訓兩人床
晚晚都訓返佢訓個位
Same bed but it feels just a little bit bigger now

玩到自己 黐立立

講起黐立立令我諗起玩其他野

見到有個好似南亞裔人
頭上有個煮食嘅煲 喺個頭度 又唔會跌落嚟
心口有個大煎pan

承諾呢樣嘢做唔到
千祈唔好同人講
畀咗希望其他人

無野既 單機去都好開心

What

做男人 要堅強 捱得過你就是真男人

鬼口水

好正
試過hi咗落人哋嘅頭髮度
同女仔剪頭髮

你唔好成日諗住熱戀期時佢對你幾好
你試下諗佢d仆街野
人地都move on左 得你原地踏步
如果你真係覺得自己有野做得唔夠好
就不如好好裝備自己 準備迎接下一段戀情

香口膠痴落頭髮先夠仆街

我試過啦 剪咗頭髮

ky痴落頭髮

阻住我同樓豬二人世界

但係 原來只要加啲冰 凍咗
可以輕鬆掀落嚟

因為唔係正常人接受到
但都係一份愛

長知識了

打佢假波

講左幾多次個d唔係頭髮 係膠毛

當你嘅好係應份

諗起豪情

呢套都OK
第二集開始麻麻地

比多次機會佢hurt你咩 佢個心要走就算你留住佢個人都冇用 重點係佢已經變左心 放過你自己啦
由這一分鍾開始計起春風秋雨間
限我以半年時間對你慢慢的心淡

做水泡你都制 咁即係如果佢返到黎你身邊 隔一排又搵到個更好 又可以走係咪

我覺得個樣都一般係身材勁少少
但出動埋假波無嘢好講

唔好咁樣
你已經好好呀
下一個更加好

首歌好正呀

同下一個都可以做
佢會搵下一個做 唔會再同你一齊做

苦沖開了便淡

個樣愈黎愈膠

不必嘔心瀝血叫他愛你
有人是獨個離場才完美

我就睇佢下一個有幾好

卻照樣難以入口

錯就錯在係呢段感情你愛得俾佢多

錯在你而家仲睇唔開呀
仲喺個圈圈裏面
人哋已經搵到新目標

呢樣都係

大聲啲！唱到我喺屋企都聽到！

你就真係講笑

會好傷喉嚨

保護萌萌！

打返個車輪就ok了

發夢夢見比小巴佬同坐第一排既乘客屌，你問我答

真架 我排係隊尾 俾我打尖ok?

你其實係想同珠珠打車輪先叫佢唱
我睇穿你喇

嚟m好辛苦

以為打車輛淨係可以防爆策

邊個0邊個1

焗紅棗水飲？

比佢地孖叉咋 仲要最後個乘客過黎打我

訂台灣酒店先

邊個敢打我德b等我黎保護你

大聲！精神啲！

可以
奶啊

我想同哂你哋打車輪

不過呢首歌我會諗起另一個佢

想切子宮

口水能醫百病

佢一手搭住膀頭一手係我塊面前度位，跟住就醒左了

度位 應該即係訓返 返去夢入面同佢打過

應該係聖水黎

奇奇嗰啲係神油

唱all of me比我聽！

醒左之後仲記得佢個死人樣 嬲到

我好憎嗰種味

有奇仔保護真好

聽出面d人講好似有種方法可以令到女仕停經8-10個月

以為麻甩佬先會聽呢首

印度神油

苦口良藥 乖啦

浪流連好聽

我係今個月遲咗嚟 今日先嚟 而家好頭髮

煲壺靚湯佢飲

好好聽

禾系大隻仔

有無哥哥幫幫手

讚好

暗黑兵法

佢呢排食飯都唔夠時間
啱啱佢同我講：好多嘢做啊，日日做......唉
崩潰啦我
我都唔識點樣幫到佢

奇仔就係

不不識貨

好頭髮
呵返！

扮呀繼續扮

我最喜歡和你一起發生的
是最平淡最簡單的日常

頭暈

羊羊，奇奇嚟啦

陪住佢就夠
佢會解決到

唔要我唔係咁隨便

睇得出

琴晚食左個新地

也要讓 後來人生 精彩著

I hope so

咁就專心小小啦仲玩電話

唉 好煩

做咩

油油

耳耳

你喺佢工作上幫唔到手
就喺心靈上填返佢既不安
佢應該想要人陪佢支持佢
試吓講多啲WARM 嘢

只期待後來的你能快樂

講黎聽下

餃姐

好辛苦

我本身唔中意食甜品

油妹可好？

日日都好撚煩

點解我唔係疊字

牙奇

你家姐呀嘛比左零用錢未

想聽樓豬唱歌

做咩咁辛苦

個腦

比包珍珍薯片你

點算

後來的我們依然走著 只是不再並肩了

幫你打開檢查下

抱抱油油

我喉嚨就快發作, 你係咪想我死
食粒8仙果先

依首正

sorly我喺你腦跑緊

都冇得算

後來的你，好嗎

我問佢係咪做嘢做到唔開心
我有同佢講話做完嘢就早啲瞓ar
做嘢嗰陣有時間可以休息下同埋記得去食飯呢啲
唔知算唔算夠warm

做咩樹呀

一打開, 發現乜都冇既

我快樂

牙奇你好好

我唔開心嗰陣就好鐘意食

我分享零食比你
你收埋 唔好食住
我都食粒先

平淡得嚟又好甜

你又話同我唱緊應該聽到

有屎！

今日大家都好Sad

夠㗎啦
真心覺得默默陪伴勝過千言萬語

唔怪得之
唔怪之得
唔得之怪
唔得怪之
唔之得怪
唔次怪得

所以我快樂

禾愛梨

楚楚
清清楚楚
你最清楚

最後fail

叫春日

邊頭學?
提早話我知, 我唔去個頭

乞痴！

多謝家姐

我就黎俾你恰到有自閉症

油塘

咁一定係粉紅色!

你咁少上黎

真, 個腦壞左

希望佢知道有我喺度會覺得好d

我的快樂時代

家姐好好

連豬都粉紅色

收到, 你小心駕駛

Weak

試下拎出黎散熱先

有人陪真係好好多

唉, 你地唔會搵到我

好sweet呀bitch

Oil oil

不要離我太遠

柔柔
溫溫柔柔
你最溫柔

中意食野 唔中意食甜

咁我呢

cls公司又我恰你
明明你自己講

我要去聽五月天呀！
俾係地燒到

你

蒜蓉汁定黑椒汁

食咩先

黑

大文豪真人上連登

蒜

餃餃
搞搞笑笑
你最搞笑
魯芬急轉彎

每人一個唔該

我跟架文豪學野

我要十分幸福啊啊啊啊啊

我呢

點解要加個bitch

Ok
我接受
你好叻

怎怎

事事
多多事事
你最多事

啦啦啦啦啦～
我唱得好聽嗎？

跟得奇奇多

耳耳
依依不捨
你最令我不捨

ya比人讚

耶～～～～

sorly

你抵讚

我叻唔叻

好好笑wo

真！

真 我咁乖

楚楚好叻

帝帝改咩好

開心開心

越墮落越快樂

擊鼓嗚冤啊

傻瓜
你咪喺我隔離

我準備出去唱錢

楚姐一個月唱1-2次K，大家覺得公平咩？

蒜 夠臭

邊間

留名先

食咩架

佢rich

拉麵

因為佢個名

真係要諗諗

爽爽
爽爽朗朗
帝最爽朗

奇大師

咁你仲開心啦！！！！

食完個閪會有蒜味

帝巴出精

去邊

痴線
一個月一次姐

奇異博士

我都好想唱！

我一年一次

媽咪又靚又叻

係喎

我一年無唱

奇奇
奇奇妙妙
你最奇妙

我唔想佢咁辛苦

唔錯
帝好難諗

你奶過個女仔個閪有蒜味？

Join me

黎囉

weak

Dr.ke

方加先食啦

要渣車

我懷疑係我呢排食得太少跟住嚟m遲咗

早文學家

盡左力架啦

好曬啊

你個閪

油塘呀嘛

隔空抱佢

真！然後一陣去剝牙

廿二年三次喳
未拎過咪

早文豪！

過咗海

大大大大

————————hug——————————

幫你遮

係 但要自己係九龍塘渣過去練

無帶尿袋 今翅仆街鳥

你隔住個mon奶？

方加唔順路

又去蒲

K房可以借尿袋 好似

狗養大明

細意讚歎某種緣份～

去7仔借

奶你tg頭像

特登去

上學

撞下你

我都5音不全，多數被迫去

係啊 依家有得借

我直鳩接過去禁機算

我知我好j

K房冇叉電位？

楚楚

驚撐唔到去今晚

學youtube係屋企自己玩仲好
利申 未試過

應該都有
但叉左就得坐沙發玩電話

貴啊嘛！

收到！

我唔係好敢係人地面前唱願榮歸

幾錢次

我自問唱得好難聽

只要大家唔介意我把死人聲 我點唱都okay

收到

你認唔到嘅

5蚊一個鐘
15蚊一日

我一個上就就冇左80%電

倒水電？

真心唱就好聽

大家係咪都以為奇奇係男人

我淆底 無事

一係咁 最靚仔果個就係我 ok?

想cow了

唔算貴好多

一陣打個招呼ok!? 最大隻就係我

rich

Ok睇過

羨慕

可以瘋狂洗錢

係咩....

你仲rich

過黎哥哥到

香港唱定啦

好羨慕

同男朋友去

我飛台灣就會直接飛去撳

好！

我想去韓國！

Is

正啦

我都會

係呀

去啦
食辣野

我5日用左5萬yen咋

我6日都好似50000

係 我懶先費事唱

女人唔同玩法

我會上多啲㗎啦

油b

6日5萬蚊hkd

我係買咗好多野比屋企人

一下又233

台灣我先會過去㩒

都唔洗既
就算唱會喺嗰邊機場唱

係飛機？

Hi 留名去食早餐

食生章魚

真咩

餃餃
食喵好

唔記得有冇留名

獨獨

51000左右

個口感咁係幾特別嘅

點解可以咁少
我要係咁買野食

好正

唱多d

，梗係食鹽酥雞啦

唔想郁

正

要玩翼龍

我8日都係90000左右

各位好

我覺得韓國野都幾好食

外賣

咁我好似好多

紙幣就下次

真
啱我食 當然唔係辣野
不過冬天食都唔覺辣

好正雖然好驚

係
會收埋佢～

迫不急待想要玩玩了

180000 唔係2個人？

2個人啊

我鐘意辣

反而一定有下次

好快有得玩

芝士

買多d野

依個真

瘋狂濕平

仲有魚糕 血腸

正了藥妝店

魚糕我ok
血腸唔ok

我係買野食！

都好好食

之前去旅行每朝都買魚糕食
血腸好好食
點年糕汁

啊！！！！好期待

一家三口7日用35萬係咪差唔多

我都唔知

冬天飲魚糕湯
血腸我唔敢食

屎

超正
下次試下 好好食！！！！！

你幾時去
我每年都會去一次日本
我下星期去
唔想再去日本

我都差唔多時間

你去邊

計返兩個人咁多日好似又差唔多

大阪

嗱！！！ 唔係我大洗

日本啲調味料都幾好正㗎

我去函館個邊

我想買蒜蒜牛油吱吱野

北海道好貴

好
去左幾次都冇試

日本唔好咩

下次同你去試

咩黎

潛一潛先 唔識路去唱錢果度

好呀

蒜蓉牛油醬！

買啦！
烹大師都唔錯

點入得咁多

自己煮咗嘢食

咁乖
煮左咩

買野飲用左佢

買得幾多 我住台灣 平均一個月都洗唔到1萬

得炒咗碟菜咋

講緊硬幣呀

飽咩

有飯口山

口山

嘅

嘅呀！

手快打錯啫

哈哈哈哈哈哈！！！！

做喵樹

OK

呵呵呵呵呵呵呵~

架架架架架架！！！！

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻～

嘻嘻

想科勞！

楚楚楚楚楚楚楚！！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊~

呵呵

死黑警～

架架～

你今日好nice

你今日好靚

態態~

衰鬼

心情好好咁

黑色眼睛～

黑色毛衣

黑色幽默

黑色狂迷

我唔識點樣安慰佢

去探險

黑色柳丁

你去埋我果份

你陪佢去

跟住佢仲要夜晚先拍 仲要去足10日

驚咩，呢度組一團去尋險

我自己都驚到仆街

去識朋友仔

探

嗨

呢個好好笑

師傅 我驚架

唔洗啦

join？

Join

跟住佢同我講救命 佢好大壓力

唔好撈，我養哂你地

有無得唔去架

架架你驚唔驚鬼

佢話冇得唔去 我都覺得好撚驚

求道符比佢啦

我現時自己肯做飯 我現時自己肯做飯
我現時自己肯～自己肯做飯～

愈覺得有野就會有野，平常心好

比我平唔到常心

普普通通啦

我問咗佢有冇平安符
佢話佢都唔信呢啲嘢

咁Ok啦

咁mo啦

驚

我都驚

未驚過

做比我食

我意思係我都驚鬼

Come想食咩

佢喺度扮晒嘢

如果影到鬼 就發達

真 有高清相未

佢仲話等等影俾我
依家佢好似係話十日內每日去其中一個嘅全港十大猛鬼地方

牛扒

唔巧京禾啦

其實點解會驚鬼

好恐怖喎

真係唔拎符？

見過都唔驚

你未見過緊係咁口響

雖然我都無見過

我見過幾次

冇得解
驚就驚架啦
細膽lo

佢話佢唔信呢啲ma

我唔係唔信 因為我見過 但唔知驚咩

我去旅行都會帶符去

拍過我膊頭

你又知係鬼？

鬼佬拍你膊頭

個個人唔同
等如有d人畏高一樣

我覺得有樣嘢旁身都好

你拍過我

你可愛

配酒？

我之前有次搭升降機
啲制冇啦啦著左。。。
我望一望我個fd...
佢見到佢自己著左。。
勁驚

魚糕湯好正

搵埋我，我都想影到鬼

係
我覺得有用既

眾生平等
靈體只係一種意識
咁岩入左同一個意識層面先會見到大家
阿彌陀佛

我都試過一次好恐怖 但好長

味精湯
好好飲

你想gay小妹？

大師

正！！！

自從個次之後
我媽就比左符我

佢影完俾我之後我up上嚟

唔好咁講，你我都一樣🙏

大師油，少女出家了嗎？

即刻block左你

我唔要影空氣

我細個有諗過
大個發現修行未夠

唔可以咁架

我係由細都有符係身

本來無一物 何處惹塵埃

可以

大師 想問點先可以擺脫七情六慾

你做得人就係黎體驗七情六慾 點解要擺脫

呢啲都唔好亂飲

金句

飲左好多年
都冇咩野既

魚糕都好好食

依句要記低 多謝大師

咁我唔識 唔敢掂呢啲

係年糕都係！

我痛苦

符水好睇個人落左個咩念係入面
有時你飲完覺得冇乜嘢 唔代表真係冇乜嘢 我咁講亦唔代表有嘢既

好玄

都係眾生平等，叫番油油得啦

享受佢 捱過左就係一種經歷

我印象中都係保佑身體健康個d

must is
你要感恩

冬天去正d
有落雪

諗唔起有咩恐怖經歷，多數都係人為

屋企人過身，一定有飛蛾入屋算唔算

真
個次行行下
突然停左步
1秒之後有舊石屎 係大廈外牆跌左係我眼前

好似好多都會咁。。。

睇你點諗

時間若推不翻就化蝶去遊故地

有次去 但佢唔落雪

我有次去差唔多日日都落

想睇初雪

一年都冇幾次入屋，次次頭七黎勁大隻，會自已飛走，唔到你唔信

好難預架
得一日

前幾日都有飛蛾入屋

加埋你

都係架有啲野
不過我無見到飛蛾
反而係廁所有個擺得好好地既盆跌左
無了

你咁識氹人 搞唔掂

我都有！！！！！真心有用

要搵日去懲罰佢了

我試過有隻雀仔飛咗入我廁所

十分愛

條隊長到

燒雞翼

想講好耐你嗰啲都叫肥

唔要

係我屋企留下

你個人冇事就得啦

仲未1001

?

美酒要配佳人

你自爆喎

1001

有幾間架

日日係個邊僕佢

喺屋企樓下爆玻璃喎咁梗係注意咗人生安全先啦
首先，會唔會係考慮到屋企附近嘅治安或者安全程度開始變差，咁跟住咪再考慮下個人係咪應該比開暫時唔去附近
其次，雖然因為終於對於餐廳嘅外號係可以關心下啲過嚟但係我哋同林鄭唔同級數唔會淨係慰問死物有冇事，可以循例都要了解返個人有冇受到驚嚇呀或者有冇損傷咁樣
我係唔會完咗事之後去探下啲受損嘅閘機都唔去探下受傷嘅傷者

但係我張圖講緊紅磡店喎

@楚楚

肯定未

以我所知有幾間，爆玻璃嘅唔知係咪佢嗰間

自爆大會開始
咁我緊係冇爆自己實際住邊度住宅

我點知姐我又未去過

咁我真係冇留意喎
佢哋咁得閒爆曬幾間咁勁

麈仔真係識保護人

但係住紅磡都係有錢人家

文字寫住紅磡店

我窮撚黎

保護萌萌